聽日早少少去北角宣揚下閩獨

閩南獨立運動北角基地

記住隨機應變，有危險就鬆人

推

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

支持福建獨立

閩下來 豁出去 這閩就似覆水
再來也許要天上團聚

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）